一人一個中學最撚on9嘅事 (2)

繼續

呢個po係想討論學校on9政策/文化
可能講得唔係好清楚

post 1:

不過講下啲on9仔/老師都冇所謂

唔俾擺野係櫃桶。
啲櫃桶都唔知買返來唔俾人用做乜撚野。

1. 夏天班房開冷氣熱到好似冇開咁,之後發現Samsung 機可以用紅外線較冷氣。之後較左,我哋課室係全部課室之中最凍,連成日嘅報串撚都唔報我哋偷較冷氣。(後面直接攞屋企remote 較冷氣)
2. 學校有訂報紙,要搵啲同學去朝早派。派報紙啲人永遠唔洗去早會,晨咁早上課室,較冷氣嘆。冬天又唔洗帶件死人校褸。每個月都有升旗禮,喺高樓層望住啲人企係足球場暴曬。有啲派報紙嘅人成日都遲到,成機入lift扮無事

個同學唔知做咩9 一拳打爆隻窗比人記過
事後係msn改名做”單手打爆玻璃的x”+用張爛窗相做頭像

咁櫃桶有咩用

定係要臨放學前要清走呀

Not 文化但都想share

上堂傳紙仔，同個fd傾星期五打邊爐
點知飛咗落咗地 (我坐第一行)
俾啊sir 執咗嚟睇
睇完笑咗笑，但無屌9我

中六mock嘅事 翻學搭車帶AirPods唔記得除
個考官話開考先意識到

仲有單小一定小二

肥得濟解唔開皮帶
叫咗fd A入廁格幫我解

Fd B以為我地杯9佢定
係咁喺出面推門
唔記得我未解到定點我同A喺入面鬥力推返出去

點知成道門甩撚咗出嚟

因為有人偷書去賣

中學唔比着PE衫翻學 一定要帶翻去換
有個人好晏先入更衣室 夠晒鐘上堂都未換完
個老師以為齊人鎖左更衣室門
個傻鳩就比人鎖左成堂

試過有次秋季旅行 點完名之後同班friend偷走搭巴士落山去左飲茶
食完野返喱見仲未走得就去左果到啲小食亭買水槍玩 然後越喱越多人加入戰圈 玩到頭髮都濕晒。我地見啲教畜笑得咁開心 就係水槍到加啲檸檬茶射鳩佢地。
佢地笑得好開心 仲覺得師生樂也融融

仲有一單 中二個年上數學係分班加分組上嘅 有一次有個同學上堂食糖 跟住個阿sir勁激動咁鬧佢 個同學唔認食糖 個阿sir一路整個I’m watching you嘅手勢整咗幾下一路講我明明見到你食㗎 成件事好on9

以前讀英中，學校逼人訂英文報紙

係我F.6 臨last day前幾個星期個陣...
同玩得埋幾個同班同學約左係lunch time 留係班房打邊爐
，有人帶左個電爐+煲返黎
係lunch time 前一個小息開始插電制較最細火煮湯底，放係locker 到，有一小段電線出左黎都冇俾老師發現
一到lunch time就開餐，搵人出面睇水，老師差唔多巡到 就塞返落locker
到食完清場，有人帶左檸檬 榨汁 +廁所梘液溝水，入落課室支消毒酒精噴樽((事前有將酒精擺去第二度暫存))之後拎黎噴僻走打邊爐陣除，由頭到尾冇俾人發現

依加諗返起，真係好L癲
P.s 學校有規矩 話唔俾人係課室食野

我係偷走去咗行山
俾個班主任急call我返去
最尾要見校長

屎塔？

我都打過 不過最尾衰左

中西區？

唔比食肉，話無咁累
女生可以穿pe衫返學男生唔比，話學校多蚊，男仔本身穿褲。根本性別歧視。